有無手足又係hkbn上唔到網

我屌你老母hkbn我做緊野先黎上唔到網

我都係 發生咩事